世衛專家：中國防疫最成功, 其他國家都係鳩做

嘩, 真係屌你老母

Yuan Yang
@YuanfenYang
The only successful measures we have seen so far to contain COVID-19 have been in China, says head of @WHO foreign experts team Bruce Aylward, who criticised other countries for not being ready to take similar measures
8:39 PM · Feb 24, 2020

個名支那狗黎

仲理佢既 樓豬唔好再宣傳啦

嘩，一定要幫佢宣傳啦，快d 上去潑火譯比韓國，日本，意大利人睇
要加快大家既仇恨

唔係佢講 佢只係轉述who發言人嘅評論

要比大家知道世衛如何荒鳩謬

支那:世衛奶共最成功，其他機構都係鳩做

first day?

快d 上去潑火譯比韓國，日本，意大利人睇

推

屌, 希望各國 cut 晒 WHO 既錢

成功爭取至少2千幾人死

垃圾世衛
Comment d坡狗

冇用，民主國家人民傾向吊自己政府

要幫佢宣傳下中國既制度優越性

世衛總幹事譚德塞

唔知收左幾多錢 大家認住佢

勁過潮文

好成功

成功擴散比其他國家

台灣就係教科書 快快限口罩出口 國內極速開生產線 封關